踏入2021年，第一位出生的，是一名嬰兒

就快

未必，可能係貓仔狗仔

2021年係中共成立100週年

人類文明再次步入黑暗時代

唔俾係老人？

terminator

鐵板神算

一個老人可以點樣過2日出世

呢個時勢仲生仔

可能係支那人落黎香港生

呢位新會員有D 舊

become slave

嘩 咁快講定

一出世要戴口罩, 仆街武炎

他只是個孩子啊

生得九成都係冇乜錢又走唔到嘅死港豬

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問LaVenn(狗隻#378793)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

每人都曾經係世界最年輕的人。

回想林奠出世一刻都係隻魔鬼